［被罷工］如果返工返學搭港鐵同巴士係幫助分流，咁同一時間搭同一種交通工具會點？

【港鐵故障】港鐵4線同時壞 港九大塞車！

港鐵癱瘓全港仆街，代表咗城市運輸一直處於極限

有人話香港過度依賴港鐵先會促成今日惡果，應該做好其他交通工具嘅Plan B分流云云：但其實你今日一眼睇倒，當地鐵全線慢駛一刻，幾乎全香港所有馬路隧道亦同時迫爆，就算開再多嘅接駁巴士同小巴，有用咩？

作為打工仔最怕同一時間搭巴士又有交通阻塞，真係好頭㾗

搭巴士嗰個站有落記得撳鐘啊
咁巴士司機先會停站

今日效果唔係夠大，係因為大家唔係同一時間入站